燒國旗係犯法 但國旗係有規格標準 如果支旗唔合規格 即係唔係國旗 燒係合法？

印張國旗 將四粒星大小轉向改一改

燒黨旗咪得囉